Guten Tag

ich hab ja gesagt, dass ich es Aufgebe mit dem den-Behörden-Dinge-zu-Melden. Ich vermute aber ich mach mich der Unterlassenen Hilfeleistung oder der Ignoranz schuldig wenn ich nicht melde, also halt doch noch mals ein Mail. Beim Schreiben des Mails gehe ich fast drauf, also vermutlich relevant.

Die Zürich Versicherung (meiner Meinung ein US Ableger) hackt, ownt und unterwandert Zulieferer für Polizei-Equipment.

- Waffen
- Schutzausrüstung
- Überwachungs-Equipment
- Informatik-Mittel

Bevor Ihr/Sie aber solche Zulieferer auseinander nehmen könnt, müsstet Ihr/Sie aber z.B. diese neuen Body-Cam's ausenander nehmen, ich bin leider bei solchen Dingen geschieter, denn selbst wenn ich damit Drohe mehr Geld an die FHNW zu zahlen dafür dass ich das Elektronen-Mikroskop brauchen darf erlauben die mir das nicht.

Ich vermute die Richter / Polizei haben da allenfalls mehr Glück.




Deep Packte Injection wieder feige wie immer über den hidden Kommunikations Kanal URS BLUM (oder seine Sprachsynthese):
Zulieferer von Polizeiequipment mit sprengfallen bestücken <-- ich: Meinung: das ist psychologishce kriegsführung und soll die melding "heruas therapieren" und immer wenn Urs Blum, Riela etc. von der Zürich Versicherung mit Sprengfallen und Amoklauf drohen ändern die wieder viele Dinge in meiner Wohung / 3D Modell und an meinem Computer. Sprengfallen oder Amok Drohungen von Urs Blum (die er dann mit umgekehrter Psychologie dem Opfer Marc jr Landolt anhängt, Staatsanwalt Spring MATT) dienen TraumaBased Mindcontrol. Dies funktioniert nur gegen Menschen die nicht Ignorant sind und die den Urs Blum mit seiner Offizierskiste im Keller genug gut kennen sich davon einschüchtern zu lassen. Problem: Wenn man es Ignoriert wird Urs Blum sich Geltung verschaffen müssen und den nächsten Tobias Moser ermorde (lassen)


=====================================
PRIO && RELEVANT: Zulieferer von Polizei EQUIPMENT !!!!!!!
=====================================

Sun 28 Mar 2021 05:18:06 AM CEST
677d42b03773ce5e8fb116ff812c9f33b571b46c8271fa69fd70055bd039986130e231acb23d43e01357217d262a02124aefd1281936c1014b89966050972966  cyberWAR20210328.txt
[master 8e04f8f9] gedit save
 1 file changed, 1 insertion(+), 1 deletion(-)

